有無人in/返緊圖書館助理？

有無巴絲係sd完cv 打黎叫咗你training先再in第2次

公司係Gti

推

垃圾工

做呢d點解唔做保安？替假8粒鐘都450 up

出撚晒名垃圾工啵

因為搵左好多工得呢份有打比我

有幾垃圾

依家等人用，係咁的

40係少左啲，但如果臨時叫你返嗰啲更成日有雙倍人工

絲打有做過？

有

暑假返過，唔洗點做野，1個鐘入面有30分鐘都係度挽手機，不過人工就低左D。

E記定a記

仲係40? 返去坐住等收工,不過唔好做啦

a記成日請人,糧就唔準

要面對痴線佬，不了

Gti

唔係呢間

認得你名
但唔認同坐等收工 就算counter都成日要嘟箱做extra野 都係睇彩數分去咩館

總之就咪撚做啦
太閪,同人講都冇面

我脫離左幾個月 ching而家做邊行 見親人做圖館都特別有種親切感sor

兩位之前返邊區

我九龍區幾乎返過哂